麻煩大家去各大平台講返琴日救護單野

手提電話開post唔好意思

由於民意係好重要嘅野，所以希望大家將真正嘅事話返比廣大市民知道係黑警唔開閘比救護入去，而唔係我地阻住救護做野。

而家黑警政府就係要同tvb將責任同壓力放係示威者身上，我地一定唔可以比佢成功。

自推

大家要加油呀